有預感 #不分化 就快會好似 #metoo 咁 迅速被膠化

#metoo原意都係好，濟弱扶傾，只係後來被人攞嚟做女權閪自助餐入場劵，濫戴光環，搞到冇晒意義不突止，華爾街高層男人仲要人心惶惶，間接推動返職場男女分隔

#不分化 經過咁耐以嚟已經深入民心，大家理解到意義就係對準政權。但我覺得最近 #不分化 往往變咗用嚟塞住評論同路人言行嘅咒語，係唔係同路人唔評得？如果有人言行對群眾運動嘅客觀效果明顯係幫倒忙嘅，係咪唔聲討得？

真心，就咁用一句 #不分化 去撻提出質疑嘅人，同迴避問題嘅藍絲廢老甚至林鄭政府有咩分別

希望大家唔好再濫用#不分化，香港人已經connect咗，無需日提夜提

況且，之所以要講 #不分化 ，根本係因為以前泛民經常同勇武割蓆，不分化係用來提醒泛民嘅，唔係用來幫柒完又柒嘅泛民護航

#不分化 用行動表達就可以了，721團結

我認為 #不分化 唔係永久性
反而期待和而不同，互相制衡

走啦分化撚

啱，和而不同根本就係#不分化嘅目的：我意見係同你唔同，不過我地可以有同一目標

你暫時喺最底層

善用起底功能

覺唔覺啲舊生聯署成陣精味不突止，仲好撚偽善

哈，慢慢討論下，啲舊生聯署究竟除咗自high，有咩實際用途